# Автоматизация тестирования с помощью Selenium и Python

[Страница курса на Степике](https://stepik.org/course/575)

## About

Базовый курс для начинающих тестировщиков,
который научит вас писать автоматизированные UI-тесты
на языке программирования Python с помощью библиотеки Selenium.
